眾新聞中國組成立 感謝大家支持！！

【眾新聞中國組成立 感謝大家支持】

感謝您的支持﹗
眾新聞大膽成立中國組，全賴有大家的相信及支持。
消息公布後，今日新聞室電話響過不停，現有訂戶加碼續訂，新訂戶踴躍加入，中國新聞這條新聞戰線，全憑更多更多更多訂戶的支持，有你們一起同行，我們將更堅定前行。

由於今日收到大量關於訂閱查詢，在人手有限下未必能即時回覆，謹此致歉。
我們會儘快處理及跟進，您亦可參考以下資訊。

再次感謝您的支持。
香港人加油﹗

【#成為訂戶FAQ】

Q︰是否訂閱才可看到眾新聞內容？
》眾新聞網站和社交媒體上的內容是免費收看的，訂戶每周日會收到我們寄出的詳盡「時局分析」電郵通訊。訂閱後最快下個周日你會收到最新一期的通訊。
現時成為訂戶也可獲回饋禮物。收到你的付款後，同事會盡快寄出確認電郵，並通知閣下領取回饋禮物的安排。

Q︰我已透過PayPal付款訂閱，請問是否已成為訂戶？下一步如何填寫訂閱資料？
》收到訂閱費後，我們會透過你PayPal本身的登記電郵，寄出確認收到訂費的通知和領取回饋禮物的安排給你，因人手有限，未必能即時回覆，我們會盡快處理的。

Q︰眾新聞及眾新聞中國組是否要分開訂閱？
》不用分開訂閱。眾新聞網站和社交媒體上的內容，包括稍後推出的中國新聞報道，都是免費收看的。訂戶每周日會收到我們寄出的詳盡「時局分析」電郵通訊；年費訂戶還會有回饋禮物，和優先參與我們舉辦的活動。

Q︰可否用PayPal選擇月費支付？
》可以的。如果用PayPal選擇月費支付，PayPal會每月同一天自動從你的帳戶轉帳一百元給我們，直至你通知PayPal停止。

Q︰訂閱需要哪些個人資料？
》我們只登記訂戶的電郵，不用登記地址的。訂戶每周日會收到我們的「時局分析」電郵通訊。
年費訂戶若選擇以郵寄方式領取回饋禮物，我們才需要你提供郵寄地址。

Q︰訂閱後如何領取回饋禮物？
》在收到訂閱費後，負責訂戶服務的同事，會寄出確認收到訂費的通知和領取回饋禮物的安排給你。你可以選擇到我們公司領取或郵寄（郵費自付）。由於人手有限，未必能即時發出電郵通知，我們會盡快處理的。

【請即訂閱眾新聞，支持中國組】

以前掛有線牌頭就算支那公安拉咗都傾得掂會放人，但你用眾新聞個名做大陸新聞恐怕

希望撐得住，會課金睇下

利申本身有裝有線但今月到期後已無續

Push

推

有心

支持

得月費？